%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = 099-articolo-musica-tecnologia.tex
%
\documentclass{gs-adonis}
\usepackage[english,italian]{babel}
\usepackage{hyperref}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- CUSTOMS -
%-------------------------------------------------------------------------------
\usepackage{showframe}
\renewcommand\ShowFrameLinethickness{0.15pt}
\renewcommand*\ShowFrameColor{\color{red}}
%
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{
  shapes,
  through,
  calc,
  intersections,
  backgrounds,
  positioning,
  decorations.text
  }
\usetikzlibrary{arrows.meta}
\usetikzlibrary{bending}
\usepackage[
  small,
  labelfont=bf,
  up,
  textfont=it,
  up
  ]{caption}
%
\usepackage{paralist}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{glossaries}
\input{includes/glossario.tex}
\makeglossaries
\usepackage{csquotes}
\usepackage[style=ieee,backend=biber]{biblatex}
\bibliography{includes/bibliografia.bib}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{hhline}
\DeclareLabelname[movie]{
    \field{director}
    \field{producer}
  }
\usepackage{scrextend}
\usepackage{calc}
\usepackage{mwe}

\usepackage{todonotes}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------ MAIN -
%-------------------------------------------------------------------------------
\title{canto alla durata}
\subtitle{il feedback come interfaccia uomo/ambiente in musica}
\author{Giuseppe Silvi \textsuperscript{1}}
% secondary details
%\affiliation{\textsuperscript{1} Spherical Technologies SRLS}
\correspondence{grammaton@me.com}
\version{\today}
% headers
\runningauthor{Giuseppe Silvi}
\runningtitle{canto alla durata}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- COMANDI -
%-------------------------------------------------------------------------------
\newcommand{\studi}{\emph{Sei studi di Agamotto sul Tempo}}
\newcommand{\tempo}{\emph{Tempo}}
\newcommand{\canto}{\emph{canto alla durata}}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABSTRACT -
%-------------------------------------------------------------------------------
\abstract{%
  %\begin{addmargin*}[0pt]{-\marginparsep-\marginparwidth}
  \input{includes/abstract.txt}
  %\end{addmargin*}
}
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- DOCUMENT -
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\maketitle
\input{includes/000-citazioni.tex}
%
\clearpage
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- APPUNTI -
%-------------------------------------------------------------------------------
% \section*{APPUNTI}
% \begin{compactitem}
%   \item questione etica
%   \item diagrammi a blocchi
%   \item storia di una ricerca, fagioli, sogno, immagine
%   \item rappresentazione
%   \item feedback
%   \item interfaccia
%   \item tecnica
%   \item musica
%   \item invenzione
%   \item{bibliografia da compilare:}
%   \begin{compactitem}
%     \item Bergson
%     \item Barthes
%     \item Borges
%     \item Branchi
%     \item Cacciari
%     \item Candiani
%     \item Di Scipio
%     \item Galante
%     \item Guaccero
%     \item Handke
%     \item Ferraris
%     \item Lupone
%     \item Netti
%     \item Nono
%     \item Ronchi
%     \item Sartre
%   \end{compactitem}
% \end{compactitem}
%
\clearpage
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- APPUNTI -
%-------------------------------------------------------------------------------
\tableofcontents
\clearpage
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- INCLUDES -
%-------------------------------------------------------------------------------
\input{includes/000-introduzione.tex}
\input{includes/100-ciclobase.tex}
\input{includes/200-cad.tex}
\input{includes/300-tempo.tex}

\clearpage

\tiny
\twocolumn
\printglossary[title={glossarietto}]

\clearpage

\normalsize
\onecolumn
\raggedright
%\bibliographystyle{unsrt}
\printbibliography

\end{document}
